鑽石山有咩好食，平靚正

成日同條女去完鑽石山睇戲之後就煩食乜，個商場來來去去都係果D，又貴又唔係特別好食

搞到平時都唔想去果度睇戲，但個戲院又大又唔錯

Btw 求推介

行遠d去鳳凰村個邊食囉

去遠小小慈雲山新蒲崗食囉
Be the tween夏麵館好好食喎

成個商場冇間好食

全部都係連鎖餐廳

鳳凰村入面d 車仔麵!!

天仁，有得飲，有得打卡，仲有珍珠仙草可以食

邊間？

新蒲崗有得諗

新蒲崗唔係鑽石山

我地頭

下面

麥當勞

雙鳳街、銀鳳街、鳴鳳街果幾個圈圈大把野食

what the fuck is "be the tween"

過個地鐵站就係

元氣

食開屎？

味源

以前睇完戲會過food court搵食
執咗之後就多數行去新蒲崗

地鐵站另一個岀口就係啦